榜尾果四隊邊隊會初試勝感

富咸同錫菲聯應該包底

燈唔到

錫菲聯係咪應該中場放最多人

西布朗有機

3:0都會比人追翻 難D

對住個隊車仔黎

後晚西布朗收富咸皮

其一啦
西布朗入波能力比較強應該大機會啲

。

西布朗

瀨屎蓋又燈